今天十八區遍地開花其實可以很成功

首先有人話集中一區遊行先可以夠人手保護前線手足
但問題係呢家無不反對通知書下
好多和理非根本唔敢出
加上popo亦唔會比我哋可以順利完成遊行
行行下下已經出催淚彈同捉人
結果又嚇走左一部分和理非
大家睇到啦！
遊行人數每況越下（最新九龍個次又幾多人呢？）
仲有次次要散又要靠前線手足保護班和理非退場
冒住咁大危險又有咩意義？
反之今日十八區示威
我見到迫左商場同黨鐵提早收檔
我唔信下下星期六日都提做摺埋
商界仲頂得住唔向政府施壓
其實今日捉咗好多嘅係街坊
下次我也只等商場關門就散水
我相信就唔會再有咁多人被捕
所以我哋策略係成功嘅！